有時見到啲TVB扯貓尾新聞就火滾

咩叫XXX一劇中由XXX主演嘅XXX被網民大讚演技超班, 有望成為視帝.

網咩民姐你, 打手當網民!

冇睇tvb好耐

唔好再睇TVB啦巴打 無營養呀

假新聞可恥

我冇睇TVB好耐

視咩帝
問過viutv, hktv未

你個視帝圍威喂，叫tvb親生仔算鳩數啦
對比外國emmy業界選出嚟嘅，差好撚遠喎